（討論點最抵）課金最抵途徑

大家點樣課金？
個人認為網上買gift card 最好。 但唔知邊個網信譽好兼平

明明一張卡賣1000蚊 網店賣7xx會唔會有問題？

黑市

係唔係有班人打劫七仔/ 偷卡 賣到咁賣？

偷信用卡

差果雞屎咁少都要博，課完黑金比人鎖acct 喊都無謂

通常D人係趁匯率低同減價先買定一堆黎等放。就建議自己用信用卡課比較好，唔好貪小便宜，當然搵人代課都ok，前提係要課完之後無比人封帳同D石係白